[置頂］分享戲院睇戲不快經歷

戲院硬件問題：例如地點隔攝、要行十幾層先上到個院、坐位零斜度俾前面遮到、環境污糟、冷氣太凍、員工無禮貌⋯

以上我都忍到覺得小事，最大問題係觀眾

- 遲到慢慢行入場
- 食野勁大味或者發出勁多膠袋聲
- 帶小朋友睇大人戲
- 唔熄電話任佢響
- 開電話掃mon覆whatsapp
- 人肉旁白講畫面有乜、懶醒估劇情
- 見血腥暴力場面會：「啐啐啐」、「痴線㗎」
- 鳩笑
- 鼻鼾聲
- 唔知係咪凍得濟既搓手聲（連續 ）

如果發生喺我隔離左右我都第一時間屌，但無奈香港人面皮無限厚，尋晚個廢老夫婦就係叫極都要傾計

最後想講各位分享發洩完，如果身邊有朋友係咁要即刻指正，屋企有老人家會去睇戲既多d陪佢地去控制下，睇戲時有咩仆街唔好怕麻煩或者驚影響到人而唔屌，係唔好諗要即屌！

踢登
頂登
腳dum地打拍子
開mon熄mon
屌極都有真係

討論劇情又唔知人地聽到 全場得佢2個把聲

帶住個過度活躍嘅小朋友睇戲，又唔理佢

D人好中意懶係壓低聲線傾計，唔知人地都係會聽到

之前睇玻璃城堡有一家人個女仔（應該中學）狂覆述畫面有咩，叫極都唔停，坐佢隔離個老母又好野成尊佛咁唔郁唔理定晒咁睇戲，同套戲既劇情好大諷刺

試過睇戲個陣成套戲都勁嘈勁大聲，但後面有人鼻鼾聲大到咁嘈ge環境我同個朋友都聽得勁清楚佢ge鼻鼾聲

我都有睇howtin，所以先出呢個post

佢鬧人好頂癮

好撚中point 笑到仆街
放o係各大戲院長播就好

唔記得屯門邊間，個MON有條毛
元朗果間有蚤

講嚟講去咪又係嗰三幅被

喺旺角行人專用區個間百老匯睇戲 坐中間個幾排 坐我前面個男人1.75米左右 但我全程淨係睇到半個screen 睇字幕都要伸一伸頸
利申米5多啲

啲感人位 認真位 啲人係到鳩笑 真係火都黎

上星期睇恐怖片

條友：好恐怖 好恐怖 真係好恐怖

到緊張關頭
條友：個殺人犯會彈出黎，個女主角死啦

我屌你老母

睇文藝片唔好帶野食/食野okay?
靜晒醞釀情緒個d位聽到食爆谷聲真係好撚燥底

戲入面一kiss
對狗男女又跟住kiss 仲要濕吻

爆谷都唔比食

好多都試過

試過有兩個mk 妹坐中心位成日去廁所 最後失平衡跌左落身成杯可樂到左落個身

口臭！真係好撚臭！
仲要係咁講野，隔一個位都聞到！

試過有次坐後面個大叔除埋鞋成隻腳伸前
成隻腳就搭係我同我fd中間嗰條罅到仲要勁臭
嗰時睇緊鬼片猶如4D效果

旁邊有人食kfc 一件件雞咁食
爭鮮都有 件件都"渣渣渣"拆開個膠紙
不過最難頂都係手機mon既光 同 以為自己好細聲咁講野

廢老個口係咪合唔撚埋

呢個時候，真係要大大聲對佢講，你要講就趁而家講埋佢啦，遲啲你地死撚咗殯儀館職員會封住你地把口架啦

隔離個師奶食碌柚

大陸女人睇kingsman係到傾電話，比人叫出去傾，出去一陣又番來傾過
佢老母正仆街臭閪

之前睇conjuring 2,前面成班小學雞嘈撚住晒

睇《a ghost story 》有幕個女主角坐喺地下食批 全程5分鐘冇配樂冇對白 後面條友就食足咁耐 㗩㗩㗩

唔係唔比食，但人係要識分場合
英雄片之類既荷里活爆谷片成日都bang bang聲既無人會理你亦都唔影響到其他人
好似上面位巴打5分鐘死寂比d爆谷聲嘈住係極影響觀影體驗

去睇戲，準時入場，入到去見到個位俾左右隔離兩條友既袋霸左
嬲到一野坐落佢地個袋度

所以鍾意去豪華戲院，做乜都得唔會有人理

原來食爆谷都要睇戲種
賣爆谷個度應該寫清楚動作片限定

遲入場，入到黎又嘈住要揀位坐，最後職員都忍唔住話果家人

全場勁多細路

唔知點解啲人成日去廁所

全場大合唱唔該熄咗你個電話啦～

係咁講劇情，做到邊講到邊，聲音導航咩屌你

係咁問點解，另一條仆街又係咁喺度解釋

睇睇下戲無端端喺度唱歌

踢櫈

有個師奶每隔五至十分鐘就拎電話出黎打機，最後比説話佢聽先停止呢個行為

以上所講全部都係同一日發生

Howtindog

係要食呀，吹？有本事就包場囉

後面對狗男女含緊撚唔好以為我唔知

巴倫紐

你得米五都唔係今日至知 唔買前d怪得邊個？

擺到明係間戲院設計有問題啦 去其他戲院無呢個問題
無話怪邊個

又關香港人事，
鬼佬咪又係乜戲都熱狗爆谷，
仲要笑到勁大聲拍哂手，肯定嘈過香港人

買碟睇好撚過
被班仆街搔擾戔無癮

最不快嘅經歷係睇正義聯盟嘅時候
果時大家都靜晒，冇人講野，冇人食野食岀聲，又冇人睇電話
但銀幕上播緊嘅野搞到我好不快

之前去apm睇戲 前面啲人又玩電話又傾計又錄音覆whatsapp 想開聲屌嘅時候發現全場都係咁...

朗豪坊戲院
要落去1樓買飛，買完上返8樓又點我上10樓

早兩日睇正義聯盟
後面有對母子, 個仔係咁講野問野
一見到邊個英雄就同佢老母講個名: 超人啊~~

個仔好明顯過度活躍咁, 又成日踢櫈,
開口叫佢收聲, 唔好踢
佢老母又唔識教咁, 屌 唔識教就唔好生啦

所以我已經無入戲院好耐，因為屌完班人自己都無心情再睇落去，上次係咁噓9條友講野 收撚左一陣聲又講過，唔通郁手打柒佢咩

後尾去左kef買左套音響加supwoofer再將部電視換撚埋56寸之前睇戲無再出過去院睇，寧願等一排

登你老母

收皮啦樓豬 你夠閪膽屌人咩 用鍵盤屌你人就叻

之前喺MCL睇戲，有對情侶係咁大聲講大聲笑，嘈到有個廢佬成杯嘢飲車埋去

超細聲講野我覺得小問題,最撚憎d人睇緊戲係度un腳un到附近幾將櫈都震埋
不過最型就係當面叫條友咪鬼震 因為條友係毒撚

喺德國睇avengers，開場前已經飲緊啤酒
入到去有大場面會一齊歡呼，完場見到Thanos勁多人企起身Yeah
其實都幾好氣氛

D仆街父母唔撚識湊仔
由佢係咁大聲叫
「哇！點解既？」
「打佢打佢！」
吊 唔撚識教小朋友安靜就味撚帶佢入來啦
呢度唔撚係你屋企呀
完全體驗咩叫無家教

D廢老又係
大大聲咁討論劇情 癡撚線
跟住電話唔熄聲不特止 仲要WhatsApp voice note

星期六日D小朋友場實係咁
鬧都鬧唔到D乜
所以好多時都怕左佢地
平日夜晚搵個遠小小又小人既場睇算

上禮拜睇JL
一到打鬥位 個呀叔係咁un腳
Un到我以為睇梗4d
後尾真係頂唔順
懶有禮貌咁講話 " um..唔好意思呀，可唔可以.."
跟住示意佢對腳
好彩佢都肯停，重話唔好意思呀
散場時 早知買前兩排
前兩排條友坐輪椅
希望下次睇東方快車好d啦

小朋友不停嘈
一入場 我坐先！/我要坐呢度！
開場就不停問 媽咪點解既？
r2d2呀！(或者其他角色名)

勁大聲傾劇情
上次係旺角睇銀魂前面果兩條毒撚不停講
用平時傾計個聲講
大佬呀 入到戲院就好撚大聲
仲要有時覺得套戲大聲仲大聲是套戲傾
不停係度比較動畫版
返屋企睇啦屌你老母

嚇位恐怖位大大聲笑撚左出黎
我咩feel都無撚晒
我真係屌你老母

開post都預左有班無知自私撚話睇戲唔俾乜乜乜無自由
如果睇正義聯盟個類爆谷小朋友戲你食咩我覺得無咩所謂，但你又學人做文青睇d你唔識既戲既時候，又食到膠袋聲唔停，自己蠢又叫出聲話套戲悶，點解當初又要買飛入場，入左場唔中意又唔走坐喺度咁辛苦仲要搞住人
我知連登而家多左小朋友上，所以唔會諗住教番好佢地
我係想有心睇戲既人見到睇戲有問題要唔好怕即場屌，屋企有老人家話中意睇戲既就搵d時間陪佢地控制下
最後，想講而家戲飛咁貴，但都係想入戲院睇，除左話支持用心拍既好戲外，始終戲院睇同屋企睇既感覺係完全唔同
希望各位有心欣賞電影既人分享完，睇下有無地方可以做d野，唔駛唔次入場都提心吊膽賭大細希望個場無自私痴線佬

帶個小朋友去,隔冇耐就問佢呀爸幾時完,仲有幾耐完,一場戲問幾廿次
煩撚到

之前去睇jigsaw，有個角色準備俾人爆頭既時候，前面對情侶勁大聲咁咀左一下，仲要擋住左個螢幕

唔該熄咗你個電話喇

記得果陣睇蝙蝠俠第三部曲
呢套野睇頭2集已經覺得好正 依家上埋神枱
真係滿懷期待咁同屋企人入去睇
點知隔離坐左個岩岩打完波仲要拎住個波入黎既男人
陣汗味係臭到左右啲人都縮開坐個隻 勁撚臭都不特止
仲要除鞋頂住前面張櫈頂到前面條友轉頭屌左佢一鑊先停
全程無著鞋咁盤腳坐
最後佢早左5分鐘離場連個ending都無睇 應該係驚一完就俾周圍啲人屌
呢單真係最深刻同最不快既經歷

隔離d情侶摷撚到典典下咁

最唔中意d人食野食到周地都係
帶外來食品食完放地下 唔自己扔

利申:做職員表示 食完野放櫈底係好 起碼唔會踢跌 但係間院唔係摺櫈好難執架仆街

冇發覺係近呢一年嚴重咗？

有一次同朋友睇早場，後面嗰排有個女人帶著嗰細路，嗰細路睇睇吓覺得悶，伸咗個頭去前排我同個朋友中間，真係有衝動一拳打埋去

鼻鼾聲 我會呀

之前同女友睇Annabelle，入場坐定定之後有一對情侶入嚟，條女一路行埋位一路喺度喊又話好撚驚又話唔想睇，當時個場都幾爆，佢喊到成場人都望住佢都仲唔收聲。
心諗真係咁唔想睇咪走囉嘈住晒，條仔又柒到乜都唔做。

點知，咁唔撚好彩佢兩個就坐正喺我同女友隔籬，都知今次無運行。套戲啱啱開始有一個小小嘅驚嚇位，條女又嚟料，佢一鳩就大嗌咗「屌」一聲出嚟。我隔籬左右即刻突過頭嚟望邊個，幾驚佢哋以為係我同女友，即時個身挨後指撚住嗰條女。

其實套戲都唔係話好多驚嚇位，但條女就全程喺咁鳩嗌，條仔就剩係攬住佢叫佢細聲啲。條女就坐喺我女友隔籬，過無耐我女友忍唔住出聲同條仔講真係太驚可以唔好睇，但佢哋粒聲都無出。

過咗一陣條女靜咗少少，咁我好奇條仔有咩方法收條八婆皮，點知一望，佢老味條仔除咗隻鞋畀條女遮住塊面，條仔問佢點解咁做，我心話用手咪得，點知條女一路笑住一路講：「咁用手會整花個妝嘛，用鞋唔會」但會臭撚死囉屌你老母！條仔又喺到笑同佢一齊癲。

最後散場時我感受到我身後有好多目光注視，為免俾人誤會我同女友急急腳咁走，仲聽到嗰條女話：「都唔係好驚啫」咁梗係啦，你全程用隻鞋遮住，臭撚死都未驚死啦。

出到去見到佢兩個真人，真係天造地設，兩個mk。條女一條走時一路用兩隻手搣條仔塊面，整到塊面 咁。唔怪得條仔忍到，原來兩個都傻嘅。

喺嗰一刻我發誓以後同第一次出街嘅女睇戲一定要睇鬼片，先可以知道條女係咪正常。

啲人咁撚大個人，連喺戲院要點做都唔知 同啲周地屙嘅狗有咩分別

食薯片/渣渣聲膠袋聲
電話響/mon
傾計嘈住曬
睇鬼片大叫/尖叫
香港人睇戲真係好撚無公德心

帶bb睇咁on9既都見過

分享唔係問題，加左置頂好撚似香討

香港算好
大陸睇一次就知

上次睇遊戲王一到有海馬既位，最後排成班女就會開燈
之後有職員入左黎先識停

大陸西思維
無寫唔得就做得

拎口單反外閃入場係咁閃
一齊唔好睇

外國人做就好氣氛

上年睇moonlight
有個女人全場都係到笑
心諗笑乜鳩
呢套唔係賀歲片

代撚入左角色,果條友係咁問身邊個人
例如 咁黑都睇到架? 點解咁凍唔著衫
佢地套衫都唔襯既, 煮D野食好唔好食, 跳落黎唔死架?

有次帶婆婆睇恐怖片
佢同我講野我即刻叫佢唔好講野 廢事影響到人
但我地後面有個阿婆 應該都5～60歲嘅
全場不停討論劇情 仲要完全無壓低過把聲 正常聲線咁講
仲要chok曬可愛聲咁話 好驚啊點算啊
屌佢老母後期好撚多人頂唔順大聲叫佢收聲
佢仲唔收口 仲要反擊話而家唔比講野架咩 你邊位啊
成套嘢即刻比佢搞到無曬氣氛 佢全程係我後面嘈住曬

點解要開燈？

試過有兩個男仔坐我左手邊，隔一個位
唔知睇marvel邊套戲，佢哋瘋狂討論劇情
我出聲屌佢，依家我嚟睇戲定聽你鳩up啊編劇
佢個frd知衰唔出聲，另外嗰個繼續講
我怒睥佢，最後佢比個frd拉走咗

多謝你有好好教你婆婆

我都係咁話，有啲好無公德心將啲鼻涕紙巾又唔包好佢就咁擺係放氣水個位

利申 PT職員

d人偷放屁

屌

話說有次去睇戲，坐中間
睇睇下，最邊樓梯位成日拎部電話出後著mon閃閃下
試多幾次想開聲的時候發現
原來係佢隻腳有時遮住走廊盞路燈
搞到成日閃閃下

經常睇九展早場，冇乜特別問題
成日見到d人單拖睇戲，可能高質d

真係唔明點解香港連戲院禮儀都仲未做到共識，仲有人認為俾咗錢入戲院就有絕對自由。
呢個我真係支持你呀樓主

九展d位好好坐 又少人

睇恐怖片總有班人大聲講野又笑又扮唔驚
其實屌你老母係到掩飾自己淆底
好心啦 收皮啦

睇4d 鳩搖搖到想嘔 睇到一半走左

公認既高汁戲院

隔離個女人睇戲個時不停拎部電話出黎睇，其中有十分鐘佢打電話，但佢係打去個種錄音電話 之後佢係著風褸睇戲，隻手又全程係到不停郁，搞到不停發出風褸摩擦既聲音。最後我好辛苦先睇完場戲

1999

試過坐前面果個人坐坐下張櫈爛左，之後佢條仔定老公唔理佢，佢企左係度五分鐘先有職員黎叫佢坐返低，然後職員先知張櫈爛左，但又full house wo，最後係傷殘位俾左張櫈佢坐

Same

近呢幾年真係差到仆街
我住港島應該算好
早場某d院都叫ok
係某d細院有d廢老講野大聲到閪咁

一係我就會睇夜晚場午夜場
9成保證冇廢老冇細路

自己係屋企睇仲好個位又靚又唔洗等又唔洗鬥快買飛
Anyway巴打買碟定租

講野 mon un腳都算
食野都唔俾真係痴線
文藝片開薯片我完全唔覺有問題
戲院都鼓勵你買野入去食
屌人食野真係冇道理